（求救）iphone8 爆咗後玻璃

唔知幾時無啦啦爆撚咗，上網睇機評話後玻璃好難換，嚇到個心離一離，但係我仲有保養，唔知包唔包。

點算，我成副身家得返部i8炸

唔包

Congrats

你啱啱跌左你副身家

窮都要用新iphone

有ac+ $7xx
無好似$2xxx

係手機台講過好多次8背面玻璃係脆弱過大陸啲玻璃心架啦